九巴嗰app疑似壞咗

下一站到站時間
呢分鐘睇寫住幾分鐘 下分鐘睇寫住廿分鐘

未update姐
間唔中會係咁